［I/A] Puzzle & Dragon (210) 送你滷味

萬眾期待 終於送滷味6星抽了

留名繼續屌住抽

內容 :
「ミッキー＆フレンズ」フィーバーに第7Rの報酬が追加されました！7Rでは「達成スコア 7777億」達成で★6以上のキャラクターがパワーアップします！

當分數達成7777億的時候，就會6星或以上角色強化

坐左幾耐？

1兆5星強化, 劇本寫好

屌 柒咗 山本

Report咗樓主虛假訊息

諗下都知冇可能啦⋯⋯

而家10石抽金蛋有15000mp 可以換15隻普通番人

另外除咗mp其他系統都好痴線
錢長期999+ 無用
升lv 加隊伍cost 無用

咁多嘢唔執走去搞米奇老鼠
恨鐵不成鋼

你課返每人一單先好講
呃人

寫撚明power up 就算唔識日文睇得多都認得啦

開報酬見到有6*就即刻吹奏 細佬文盲
大家屌細力啲

大把奴性畜生刷

每個報酬都有圖 你睇吓第七round

明明冇人抽要強化引人抽 咁都可以推俾我地
大介好波

咪又係+0.5 真係多撚謝晒

佢真係好肉酸
米老鼠堆野咁柒係咪都要強化引人抽架啦
佢好意思擺係報酬到

即刻唔想刷

想引人抽好易
隻鴨由半血金身盾加倍率改做半血有盾但同倍率唔掛鈎就一定上到ss
不過到最後應該加0.5倍就算數

我唔貪心，加追打就ok

萬聖個期冇玩到，之後萬聖會唔會再出返個把掉廢武？

你都識講萬聖 等下啦
睇有冇人換比你

如果鴨加一個sb

3米奇2米妮表示已全祼待機

你係咪講萬聖節南瓜

山本狗啲強化都好期待

係呀,個期miss左

今年萬聖
魔學者有無？
Gungho合作張卡有無？

有 係覺得佢有兩眼鏡覺醒好正

on9仔

要睇你玩咩隊，毒同眼鏡有得用大抗

有料

900rank抽龍刀 暗魔女帽 兩隻新魔女

有新鬥技場 列界之化身
900lv抽蛋得大魔女同埋龍刀

3月12 reset

20石

第一日玩pad?

我2米奇3米妮

留名全部中帽

又多個代幣用

雲同鏡各1%
衰過抽神up

800抽龍刀 魔女
900都係抽龍刀 魔女 幫你進左化咁解

算啦都係大印

抽到仲要哂時間退化

中光暗帽都話有用 中水帽喊出黎

個大天使降臨比人屌到反皮
呢家淨係加drop珠機率

個新連攜有咩用

係咪即係港日可以任轉

唔知有無睇錯
好似係Apple機限定

我都想知
係都唔錯

水帽不知幾勁 火先喊

個18 com降臨改高串串珠掉率

本身港日係兩個app store=兩個id down落黎
應該唔可以

咁即係廢

個900lv好失望 以為可以任楝

咪又係印花
防綁武使乜用帽

有舊魔女真係好失望

任揀就唔會有新魔女

唔緊要 反正我都唔會中 望住其他人中我唔抵得啊

係時候要buff舊魔女了

900送多隻大印幾好 換兔仔用晒啲大印

應該好低機率掛
如果唔係又大貶值

終於出Skin了臭閪驚

當必中大印都ok 啦

800唔係都係必中咩

係
不過每次都會reset 哂㗎嘛

即係而家每次reset兩大一小

睇黎佢以後唔敢成日reset

5月9ho fes試下唔reset等俾人屌啦

應該唔會隔兩個月又reset

山本個天才有機會玩reset一半

邊有必中一細印

連lv都reset埋

細覺變大覺姐

帽都好
之前d魔女抽到都無進過
新個兩隻又有

水帽最勁

打滿2個盃都無珠skin

白色情人節都無活動??

又中舊魔女預先留名

請問而家有無關可以衝800thanks

800以下就算無exp up狂打極練其實都升得好快

光魔女機赫協

依家冇人用啦

係咁打三人協力升lv都幾撚痛苦

三人協斷打是常識吧

收到唔該哂2位

玩開無腦變身隊

得返兩日都唔知衝唔衝得切

把武有得換咩

比夠時間你升架wor

差30lv都廢是升

仆街,差7lv

上月尾有表異型4倍就升定先
極練無隊如果唔係唔洗打得咁辛苦

宣佈reset都半個月有多
都未升到嘅 怪得邊個

滷味天降咗38萬分
覺得好似抽蛋中大獎

好撚懶

冇諗住怪 但真係好無動力

又唔限時
做咩姐你

已經夠800 ， 900慢慢沖都得

衝到抽多下姐

未到900其實唔急
再下次reset前上到900一樣有
如果係未到800就

12號更新

即係呢兩日唔會有料

6星強化

就夠7777 唔知會唔會拖到聽日先出料

點都要等到下個禮拜個垃圾活動完

到左了

咁都好意思叫做獎勵
獎佢老母

即係點撚樣？
一抽都唔送？

出得垃圾 仲要人求佢buff咁款

山本式

一兆個時送多次一抽金強畀你又點話

驗眼啦...琴日以經講緊係777777係強化6星唔係送6星

話知佢點強化啦反正我一隻都無

大介:一兆係強化埋金蛋大家係咪好開心呢

有機會一兆都唔送
自選盃賽寵（唔包skin)

900大家都係抽一下wo

Reset梗係一路都講緊800

8歲生日都孤鳩寒

一兆會唔會再送一次8 or 80石

再玩一玩大家

每人100石就差唔多

上次升左上800 依家無8倍經點升呀

準備定升1000啦

放置咗成年都無動力衝1000

我打裏異升

自選?抽就有份
我覺得最大機會1兆係5星強化

唔會呀化 5星強化仲核突過送6星強化
你不如成部機拎去重做好過
1兆應該送兩抽(正常9ho思維)or送必鑽(唔正常9ho思維)

除左個加經章,我都唔諗佢會出咩抽蛋
PAD又係ON9既
打盃易D既防天降章要30個盃
加經多D既加經章要1000RANK先攞到
打地城破吸寵你要有破吸過關先

請問咁多位師兄 盃賽係咪打滿999,999分就確保有皇冠？

盃賽咁垃圾都要抽？
同我打一場有咩分別

報酬嗰度咪有講

唔係 要打到一兆 佢後台會繼續計分 你繼續打

如果掉返轉無天降係1000rank就有動力

900rk抽就算抽唔中兩隻新魔女，點都係大印可以拎去換野， 無所謂啦

算係咁，本身唔expect佢會比新魔女抽

真
真係個腦裝屎

都係代幣

我要光/暗/鏡魔女
我D地城覺帽未夠6頂

反而想要黃龍 佢就800 900rank都冇

有冇人有玩padr?
想問點解入唔到場？

依家季賽限左寵 淨係可以用某D寵打
自己組隊就左下角自由對戰

黃龍免費架喎

唉 八十石又唔中，打哂兩個杯 一次天降過十萬都冇，最高得七萬六，山本係唔係撚鳩我

呢隻驚真係勵志 無時無刻提醒我地「你係非洲人 你係非洲人... ...」

果時要左幻龍王 後悔中

嗰陣黃龍又真係無乜用，又無人諗到把武係變身隊會咁實用
換幻龍王即時有得爽下，點知而家變身隊大熱咩
利申：3隻幻龍，0黃龍

來電通知視窗

在瀏覽網頁、聊天或遊戲時，經常都會受到來電造成打斷，如果在 iOS 14 螢幕頂端可以顯示小型通知視窗，就能夠減少被打斷干擾問題。不過，對於越獄用戶而言，其實這功能早已經實現，只需要利用知名越獄插件 CallBar XS 即可達成，如果蘋果能夠引入這項功能肯定會解決不少用戶問題。

終於唔會轉到一半炒車

呢個正
之前試過盃賽天降成廿com
九成九都0.1%
跟住有人打電話嚟

隻濕9盃打到最後1場先出個珠皮比我

希望山本大介中肺炎

一次80石都唔中
再加兩個杯打到6條9都無珠皮
算唔算最黑仔

第9抽中
之前第3抽中唐老鴨
近排唔知點解咩game都勁好運

［img]

我屌

完全冇人care
真心祝你中多幾隻

第9抽中叫好運

是但啦
祝佢抽多d中多d

完全唔想要

所以點解山本唔洗理你理蟻民 出得幾撚垃圾都大把人含

呢部機都抽
抵山本咁好賺

好撚叻吖歐洲

屌 有時打異形去到尾幾關先炒車
之後真係冇心機即刻再打

成日諗著打黎回體 點知係咁抄車

Exact7ly

屌你老母刷到第2次6條9都未有珠皮

有冇人仲刷緊防坐未打個死人盃

八婆快啲岀料啦

上星期刷完999999，係咪已經代左5000+強？
今個星期如果再999999，係咪再額外5000+強？
（利申：回鍋第一次刷滿999999，唔係好明）

係

唐老鴨是但比個0.5或者多粒大sb都即刻起飛

將兩個防綁併做一個 再加個原聲配音覺醒比你

如果佢整個8R報酬，可以用印花換6星就好了
抽唔到唐老鴨亦都唔會追

不如聯署打夠5兆要求9ho炒左山本佢

我立刻課1pack 爆石打

山本應該冇咩權 係炒都炒哂其他高層先啦

悶

究竟班高層諗緊乜
其實唔係成日想拎怪彈嚟比較
但人地怪彈都有參考pad啲系統，又做得好過pad
真係唔知講咩好

唔使搵彈豬比 搵神抄比已經夠
雖然係賺得多過神抄

做又36 唔做又36 對你地差都賺幾百億一年
你係佢都唔想郁啦

有無人要俾我吉親友

310916983 黎

added ae

Ok

送乜撚野 咪又係塞多隻高飛畀我

招親友
137 145 695
長掛水著暗魔女
親友掛新光魔女

兩抽高飛 一抽史高治叔叔 比埋佢三個姪仔我啦不如

人地怪彈都係做又36 唔做又36啦
上年已經一早講咗預計營收會跌，但人地會出手做嘢補救
pad過咗18年個感謝祭之後係就係吸引啲人回流，但留唔住啲人

佢地出d類似宗介裝，神威遮呢d人權野
再放落個pool到只抽唔俾換
又屌住課

跌極都未到蝕錢 輕鬆撚玩家
你睇下今次米奇 做得咁差都有錢賺

神威果陣可以換

舉例黎神威我知換到

幾時出番

呢個真 出乜都有錢賺 點解要認真搞同度
之前啲意見問題純粹撚下你地

雖然我地日日鬧山本 但可能佢先最無辜

8 80呢單野都似係marketing冗員諗岀嚟而班小氣高層又buy

以前好似仲有得投想同咩合作搞活動
不過投完都係出仙魔大戰

日本人做野唔係一個人話事
係成班濕尻開一大輪會之後話集體決定
所以應該全部高層都係咁on99

想招親友 100 345 830
長掛新光暗魔女 齊隊長

小號 332 784 605
仲有幾個好友位

山本又係前線黃？

死神20週年大搞都即刻r個合作旺旺場先pad又嬴

唔識日文
佢有無講幾時出米奇老鼠強化情報

無 如果佢識做就應該7777個一刻就好出 明明都預左有仲要拖 不如完埋合作先出

應該今日/聽日就會有
星期五會出下禮拜啲pool既情報
強化情報應該會早過新pool情報，如果佢真係想救營收

真係想救就唔會整個7777強化啦

pad最出名就係情報的情報
佢每出一樣嘢之前會同你講:拿 一陣有強化呀
咁岩今次比佢搵到個位食7777個分啫
平時就係youtube出片睇條仆街抽蛋強化

唔睇過程 直接拉到最尾睇結果

FF
唐老鴨+倍率同有追打

現實
血加200
攻加50
唔加回

有追已經sss rank

一直對水屬情有獨鍾
但自從用左有追打隊長之後番唔到轉頭

玩得多追打隊長 依家一玩返兔仔呢啲要轉直心就會炒車

係
用隻水5星又唔係好夠力咁

招親友，謝

搞咩隻驚好似就執就執咁

啲強化重唔岀

扮唔係一早諗定要buff

琴日收工7777 正常都要1日時間

係執就快啦 可以解脫了

呢隊野差個防膠紙 可以換走邊隻/有咩勁膠紙武裝

其實真係無人想要呢啲無謂嘅suspension
點解次次岀料都要扮到千呼萬喚始出來

尤其呢啲碎料快快岀完 我地講兩句咪算
次次等到人地期望無限膨脹 結果咪岀咩料都俾人嫌

講得好 明明垃圾料都要拖你時間

今日應該唔會有料公佈啦,屌又拖,跟住又係加多半隻手指

好波
強化完=無強化

今次真係必6

好波呀9ho

垃圾過垃圾

寧願佢鴨個強化係比多個sb好過

必中六星 真係估你唔到

垃圾山本要跪低

隻鴨加個80%血真係on99
格硬buff不如唔好buff

最後咪又係要跪

撚狗咁撚

第三隻換吹雪公主

膠紙武春麗有埋99水drop up

不過換吹雪姬最簡單

呀屌你老母
多個0.5倍同80%血真係多謝哂

算係咁啦 唔通送個毒無效 100萬追打比你咩

改得太勁反而要煩抽唔抽相信大家神器龍一役都元氣大傷想儲下石

真 米老鼠咁鬼低b改到飛天都唔抽la
留返個錢抽fate唔好

果然係山本式上修笑到仆街
都係1抽都唔會抽

希望必中6星中唐老鴨

新手打咩升rank好？

中鴨可以玩兔仔

呢鋪堅了 成功爭取

手持一隻鴨 希望中多隻武裝

4防毒想換玩了

中鴨最好，但咪撚中米妮比我

隻七星變得做裝了

雖然唔係必須但冇其他嘢想要

強化完可以變人權未

今鋪唔反阿介了 希望人人都中米妮

得隻鴨叫有d用

支持

應該踢走到海馬

應該大部份人中米奇同米妮

已經齊咗 on9

大介又嬴

全家福變4毒應該係最有用

水隊第一火力

牙鴨勁高攻喎

鴨超勁

仲要唔貫通
平斬果時都好乸高

又唔係第一次送必鑽 有咩咁大驚小怪

三千一百攻 平斬都3個7cum

個個都會中老味唔洗爭

米妮

入兩隻牙鴨落隊都ok

4毒2光強＋神羅4盲2光強＝4盲4毒4光強

Del左公主裝返 PAD玩
friend 冇左 49 個, 得返 251/300

fd有位又唔介意我隊長 outout 地, 幫下手 add 下我 166,257,516
我 friend list 一堆人已冇玩, 想多 d 新隊長 fd 用下

P.S: Rank得929

中米妮真係喊3聲

上次係幾時?
合作有送過咩

9ho自己個個 送咗隻識郁嘅

水兔隊要幾多隻唐老鴨先夠

小朋友先抽
繼續抽多d啦
山本下次開frozen比你地抽

feel到會中中左真係即賣

米妮真係廢到傻

呀屌話口未完
換左隊長唔記得冇追打

好想知買必中包中米妮既人咩感受
米奇老尾廢極都起碼堆進化有大防毒/闇/廢

我感受就係

課佢老尾

咪變魔法小卡

上次部10石機無抽到蝴蝶同兔(係一PACK 0鑽,DLLM),
咁係咪唔馳博唐老鴨?(今次6星PACK未課)

免費抽中硬

跳得起就要4sb
要4sb就廢左一半

Frozen好過抽老味
起碼係女

武器係Sb L
免費穩龍 Sb Sx 都有用過佢好多

咁就俾隻米妮你

屌唔好再講啦

True

米尼老女

出維尼即刻課夠一隊

送抽中米妮實比人笑到7彩
又係分非洲人同歐洲人既時候

塞食人魔俾佢食

米妮武裝唔算廢wor
9cd 7turn輕減
繼比光狼 或短cd 既都唔係好差啫
仲有Sb 解L

財fuck係咪全部換防坐?
彩聖誕龍換唔換好?

心態上當佢送S+武裝 fit曬

出維尼 30石一抽都一定抽爆
最緊要有維尼cos皇帝

件裝講覺醒,同侍魂既色撞左

米妮招技 屌打色把武招技啦
色把武我都有用 覺得招技廢到仆街

解L 有咩用
大部份隊本身都有L

依家係
2 3個月前要突登入L武裝

每日果隻我點都換返隻，剩返既就換晒防座

你砌完隊 差L 覺醒既時候
咪有用

到時送抽抽中佢咪可以咁樣安慰自己自問就完全唔想要

米奇都廢廢地咁wor

打到人都癲,
仲未跌珠skin

米奇先伏 我自己覺得仲衰過米妮

溝埋一齊做瀨尿牛肉啦

中4次鑽 3米妮1米奇

可以換冚家產了

中5次鑽 3米妮2米奇

預咁到時一係曾志偉 一係米妮 一定無咁好死派鴨

都伏架啦，你當2分1機會抽伏野全家福同隻鴨都ok ，但呢部機完全唔會想課佢必中包

其實米奇二回貫通價值係係大好多
市面唔多呢類寵，可惜龍神惡type一個乽大冇

冚家拎、鴨呢d替代品太多

我真係差L
所以對我黎講 都算有用

兩次都打到999999都唔跌 已經唔諗住要打
閪關閪design

兔仔呢

打成8個字先打得完

兔仔水對惡魔最高火力，
唐老鴨好似都有頭三

國服admin招fd
128394294

遊戲隊可能有用
水光變身隊 有兔仔 貂蟬/滑神 L

Ios日服轉港服可唔可以用sns

港服登入有冇SNS俾你揀?

我見冇，係咪我問題

即係唔可以囉

就係遊戲隊冇

但係我見好多人都會係用栗子球卡 貪佢有兩個Sx同L

估唔到隻 game 都第八個年頭...
重有人 message 主動問人加佢親友

呢個組合真係百搭
試哂兔仔 唐老鴨 同 5星
5星真係最好用,有追打打得快好多
而且比想像中大力
尾關得7com開唔哂隊長技都秒左

同樣隊 打到後面有一關隨機吸一屬3turn
遇到吸水點搞？成日第3 turn就秒殺我

咩apps

我係台仔ptt forum見到幅圖
唔知不過應該係日本app?

個隻一定要留解覺,防之後招死星
之後佢應該冇招秒到你ga wo
我呢隊都有10幾萬血仲有輕減
回復力好高點都回得切

Puzzle damage calculator

仲可以第一turn用兔+空轉防毒海

米奇冚家產=維尼+跳跳虎

頭先初見魔學者
開技能3倍傷秒左
利申食哂惡魔殺

3人協異形真係9成伏
真係要狠心d一入即斷由鳩佢地死

唉 冇換到吹雪姬

吹雪姬好好用 嗰陣見佢又多sb又大力就換咗

搵唔到代替品

我前一關隻木騎士開左解覺搞到無得用

所以通常我會係木騎士度磨番起隻魔女
反正佢高防,你唔連6粒水唔會走火打死佢

咁耐都冇人 隻game就執了

陣間就會執

1兆未?

執之前出埋fate先 我要睇埋金閃閃強化

好眼訓
成晚打左接近10場裡異終於升到800rank

人都死左 強乜鬼

話哂都大反派 唔好咁對佢啦

體都唔想清

維護時間
１２時 ~１４時

清哂

執粒了

Deadline fighter

執左！！！冇得轉珠世界末日架喇

無得抽蛋先真

比人bam了

準備抽魔女帽 好興奮

大印花

兩粒大印

8週年前hea左好耐
今個月頭先74X rank,未打過裡異
去到公佈reset內容都仲係780
即刻刷到上800

無水兔組唔到水隊

放唐老鴨都ok啦
係lock唔到珠啫

我上個月仲710
月尾刷表三針刷上800

依家咁多輪盤我又手殘好難轉
同埋我果陣又將公主換咗隻滑神返嚟

玩水隊點會換走公主
其他屬無rd rd lock珠寵都係咁玩啦
無兔仔唔洗格硬砌skill boost添

抽DUCK

起身喇

有裝備用了

中光帽

2隻AC都暗帽 屌

果陣未有神器系列...不過依家玩愛麗絲都唔錯既

山本老母俾人屌到反皮唔係冇原因

屌 女都唔係 中水刀

點解700lv中親都係三國
快d升到900再抽先

中左隻時女神都好反正未有

中限雅

水 光龍刀

準備又抽渣野

限宙

做印花

新光+偵探

我都中呢隻
垃圾pad

九斬公 DLLM

最撚嬲係900同800都係光龍刀

終於
課左5pack都唔中
而家先比我

個900我當係抽印花算撚數

一隻細印都無屌

馬超果埋垃圾究竟有咩用
次次都中果set

暗帽

火龍刀

列界第1層先制封技10turn

魔導機士

第五層乜嚟

150 rank中左細印
未有900

2隻龍刀 屌

隻新限

水龍刀, 光帽

新地城列界好似好正咁 超多on9野
第4 round出大傷吸收
仲有debuff 攻擊力0.01倍

飛雲抽爆

機會嚟啦，飛雲

機會黎啦

抽咩，飛雲係30萬mp

當買S武送多2粒光強化 其實幾抵

招技係lock珠？
好似幾正

列界粒波有金色根性係咩用法

中新光魔女
同山本san大和解了

列界聖誕龍嗰層幾有趣

隻新限木進好似幾勁

火屬版算唔算撞隊長技技
大叔好慘

新關煩撚到

屌係第2次潛覺個層炒左
99防 以為追打夠殺

3turn攻擊力*0.01
每turn打10萬啫

有飛雲仲要mp
唔反山本了

叫做5隻入面最好

800同900都中水龍刀

G持大介了

執左？

唔要火龍刀呀屌你老母 3隻啦

屌你老母真係兩次滿分都唔撚跌豬皮

聽日11點SGF
即係聽日下就先有死神/女英雄料

一邊阿叔一邊佢 咁就可以破埋高cum盾

得個煩字 又係遊戲暗魔女嘅世界 仲要少經 on99

如果飛雲出合作就好

第十層濃姬扣你十幾turn再解覺

新根性係剩10%血?

如果飛雲抽蛋 米奇老味mp，成件事吸引好多

5屬進化既0龍同玩龍極醒未

突然咁密既
下星期飛雲
再下星期漂白水
之後再下星期fate
然後女英雄？

列界中間有層先制坐15turn+封5turn覺+左邊封條10turn
解覺醒武器或成最大輸家

飛雲免費野黎

終於有新關練下刀

其實山本將coco所有ip擺晒係mp店到
真係有心同玩家打個和玩得開心

山本大介宣布
八周年活動正式啟動

衰on9打到半血俾佢開盾

仲有好多減手指

似係整畀忍者光魔女隊

解左覺
但條封條真係好煩之後仲要有d 9com吸收

巴打呢隊入場即變身？
諗緊隻鴨超覺貫定sb好

我都想問咩黎

局你用遊戲暗魔女打

屌900抽彈隻斬九公 我想要雲魔女

課金 神up

咪傻啦 你睇下super god fest中唔中好過啦

封條對7x6無咩影響，係com盾先煩
好在頭先天降10com唔係應該死咗係蒼劍果round度

開左5星威嚇先>水蝴蝶>1turn後變身光魔+兔仔>再一turn開唐老鴨99天降水
岩岩好
唐老鴨用左sb，反正兔仔同吹雪姬夠力

同問

有冇人收唔到20 石

係囉，個20石去左邊

收唔到姐係抽到85石

根性10%血

冇呀屌

好似唔係一次過派晒 會分幾輪派
利申 收咗

有咩同山本講

Boss係海王龍

走啦屌你老母

又冇20 石, 又抽唔到雲魔女,

唔係7x6入場就唔駛坐15turn
5x6會變你拉大變7x6添

又開始打壓76隊

個個入場先制封十回技 紙老虎嚟嘅 睇得出想壓下變身隊嘅氣焰 點知中間啲關得個煩字 有帶萬聖愛貓應該好輕鬆 仲有啲威嚇技都有用

第一關就封10回 真係屌

係咪濃姬個層？

用人地個隻都得
利申 兩隻變身魔女都無

中垃圾綠帽

800火魔
900新鏡魔

開始想G持返大介

濃姬要解覺寵食滿s-同彈埋二招

Same,
垃圾pad

on9濃姬

飛雲正呀

800900連中兩隻光龍刀

濃姬硬推6x5

列界都都遊戲主場

屌，要帶隻增傷竉入去

洗鬼咩....

臨尾俾隻奧丁龍減左傷

得遊戲得天下

簡簡單單

暫時已知3屬mp龍

咩800 900 點解有得抽野既

抽到鮑姐

124168567
小妹招Fd子

真心米奇冚家拎好似無乜用

濕婆龍 99turn 減全屬減半傷 神惡再減半 再75%減傷 好撚硬

用暗遊卡緊
想走場

做裝幾好丫
隊長唔驚減秒

岩先帶咗poppy增傷 一橫一9筒帶走咗佢
睇嚟呢關要帶增傷 唔通會強化一護

神up無鏡魔女抽都10石

話時話 呢關今次有無烏鴉 阿基里斯個類亂入角色

磨下磨下開齊技過到
打完先知王關黎

上次咪一樣冇雲魔女
一定等埋聽日下就情報再算

遇到隻未見過既白虎

始終係表關 難極有限

Pass左算
留石fate同漂白水

大仇已報

次次都係咁架啦
星期五中午SGF 比你抽新限 印花
下就就出下星期嘅料

800 水魔女 900 水帽

隻光波點打

反而呢關佢整裏可以有幾難

一套

望下表裏嘅異形三針
大概都係加血 加隻亂入之類

重複可以做大印仲好，有時得一隻唔敢換走又入唔到隊仲煩

無20石迫害揮手區

想問下ios轉左地區更新唔到
Login第2個日本apple id都更新唔到 可以點做？

屌
點解人人有 而我無20石
我歐我本事
好唔公平囉

歡迎加好友
暫時開到350個位 有需要嘅就加到400

137349797

主要掛依堆

自膠 舊嘢來

岩呀
收番哂d 80石
每人派20石先公平

中80石仲係度串柒柒係咩心態

用第2個日本apple id login更新個陣叫我登入轉左地區個apple id ，登入完話下左架

用遊戲過左 入場最好有加手指技如果唔係好麻煩

200萬追打

用一個裝過日版pad嘅日本apple id
唔可以轉過做香港區

個個日版apple id 本身已經裝過日版pad
不過而家部iphone個個日版pad係用轉左區（日本->香港）既appleid黎裝，因為咁所以先要我登入個個轉左區既apple id
而家係咪唯有del左日版pad再用冇轉區既日版apple id裝過?
不過咁既話之後就課唔到金

咁我網上睇到話自己有兩個apple id,一個轉左香港區（用黎課金），一個未轉（用黎更新）既人係點更新？

咪就係你最尾果段咁分2個acc
要更新咪入返B acc
課金咪入返A acc

287237211
長掛遊戲，愛麗絲，兔
有需要可加親友

我而家咪入返B account想更新 不過由於個app係A account 裝既所以更新唔到

兩隻莫良照樣屌過

冇理由會咁架喎
個個都係咁做

同隻信長激情互毆左十幾turn

呢度大把人都係咁 點會唔得

又星期五先嚟公布合作？咁都要拖一日

如果今日都冇料嘅 即係冇乜新野出 直接武裝化算

如果今日出料
邊個抽聽日SGF

你地係咪咁樣？
整兩個日版apple id, A and B
用A 裝日版pad,
再用A轉區，課金
有更新時就登出A,登入B,更新，更完轉返A

你地登入B禁更新個隊app store冇叫你地輸入A 個密碼咩？

用A download Pad
Delete pad, 再申請用B download Pad 轉區

A用黎update
B用黎課金

900rabk抽，中新光魔女，多謝

我都係咁
未轉區個個日版apple id 裝過日版pad,不過一禁更新就會叫我入轉左區個apple id既密碼搞到更唔到新，一入密個密碼就會用繁體中文話個app下左架

A同B 都要down 過pad

歐撚到阿

大獎加兩細幣
我一個都無
公平咩

150中綠奧250中日龍咁癲

非洲人

Reset過咁多次
從來冇中過細印

問題應該出係依到

900抽一樣中火龍刀，送親7星限都係比火龍刀我

A同B都裝過日版pad

細印又冇俾過 大印又俾重復 繼續反山本

其實比重覆都好，諗都唔駛諗可以拎去做印花換野留都唔駛留

好似得十萬血根性

仲未搞掂？試下del左pad,用未轉區個ac再重新down pad

咁之後會課唔到金，不過唯有係咁
Thanks

次次都係重後 冇新野中你就唔會咁諗

課金個時用轉左區個ac咪得

最近抽極都係得火龍刀同偵探，已經睇化左
佢老味6星以上出米妮比我既話就真係反足一世山本狗

好撚怪,del左pad竟然可以用轉左區個個apple id裝返，仲要課到金

得一隻米奇老味係唔係火水版最好？

冇人討論隻新限嘅

好落力研究點供養山本

其實間唔中都係咁更新唔到

你有綁ac上fb或者icolud

就可以砍掉重down

用日id down

再用另一個日轉港id課金冇問題

張圖成隻降臨寵咁既樣
有咩好討論

唔知想點，5隻都好似奇奇怪怪咁
可能係之後啲隊先有位落佢地掛

進做木個隻加木印好似幾勁下

大家記得save低個message

quote錯sorry

貼唔到20石mail既全部即block

邊個無20石邊個就係鬼

邊撚個冇 20石 email

80石就有得抽神器龍 20石就抽滷味
屌你老味

20石有得抽兩下god fes

20石人權證明

你覺得gungho有當20石嗰啲係人？

差300幾憶呀
喂打快d啦你地

兩次滿分外加400體仲未跌豬皮

分數就係由我呢d非洲撚堆上去

今日升得超慢

個個都係老闆

打緊

隻呀頓好撚On9

日本有人偷PAD AC俾人拉咗

一早打爆左分等抽米妮

1CD lock珠唔係勁D咩,而家咁多轉

全部隊員向
抽唔到都冇所謂

好似冇咩邊隻特別啲

晏晝攞完Del咗封信

低能仔
兩個account都要裝過日版pad架

點做到？

點解冇20石 明明冇中過80
又迫害?

20石玩家

想課金就望一望
以後都係無課玩家

個id由日本轉過去香港再轉番日本就update唔到？
如果係咁姐係要開個新apple id??

真 自從抽唔到80石 連月供都取消埋 做無課玩家就唔駛擔心被山本撚了

好在cut得快

專業認輸師又過黎app台偷懶

其實可以day1就cut

諗住支持下pad 點知抽唔到80石嬲到忍唔住cut最後

唔怪得block左

五毛都玩pad
山本好波

山本可能會輸

點解你地光魔愛麗絲隊會入米妮?

火牙伯先係大獎 好彩冇做印花
唯一缺點冇解lock 如果抽到米妮都未嘗唔係好事

推
用一個新id都係update唔到
del咗再down但係冇哂data又引繼唔到
係咪拎唔番個ac

毒無效關係⋯
呢個隊長技出錯左⋯

你先綁番fb唔得？

我ios
頭先都更新唔到（我有兩個apple id,一個轉左區，一個冇轉，兩個都裝過日版pad)
最尾登入轉左區個個apple id, del app再裝就裝到(日版pad)，d資料冇唔見到

入唔到game點綁

我冇哂資料
你入到game??
冇update入唔到想引繼都唔得

我玩到啦
正常ios會每日自動backup唔會冇曬資料架嗢
你裝錯台版咋話

同埋你個id點可以日轉港再轉日？除非你有日本payment method姐
應該係你以爲自己轉左日本區 其實未轉到 所以裝左台版，但係你之前del既係日版，咪冇曬資料
或者你申請個新既日本apple id試清楚

唔知fate定死神先呢

你down番就自動入咗data ??

其實可以係下星期乜都冇

再下星期fate

雙滑神會唔夠手指

邊關最少體有5萬經

兩個都應該係2星期
但fate應該會貼住個電影期(28/3?)

我估
1: 下星期一bleach 下下星期一 fate
2: 整個合作復刻一星期 再接fate
3:好似你咁講 下星期乜都無

Miss左fate好想抽

死神同fate中間應該有女英雄

想追返隻saber拎嚟J

無野打ge話趁佢有個drop up 去打個魔學者翻黎

暗版入半血隊速刷

入奧米加隊

水屬仲有無用？

雜色隊ok
水隊應該唔得

係 刪日版裝返日版梗係有返d data

玩左8年pad
第一次唔夠錢
最近雲魔女 水橫 遊戲 火大叔幾隊玩係咁又裝又剝sb裝洗晒啲錢

主動技破貫穿盾3turn 係邊隻野有？

光偵探

光偵探卡

O thx!

係喎 變左卡先有3turn
成日以為都係2turn

而家864 lv，可以刷咩升上900？

打完
唔係話難打
但係好煩
有新場都開心嘅

打完一場都係打返裏異滅翼 又耐又少經

回窩新手想Add多d 光暗魔女FD
有無人可以加我
ID: 199 434 508

出裹版就難啦,
諗起隻澴姬扣分+再打大力D,或者明王見毒珠再打大力D

點解仲未收到20石
迫害非洲玩家

收到啦喎

今晚應該唔夠1兆

山本輸左十世啦

仲捉你唔到
歐L扮非洲

200858232

愛貓真係好勁
暗隊萬能寵
每幾層就扣一次時間

我都想扮
關唔關我倉底有一封未抽事
早幾個鐘見到開埋 得個吉

綠帽龍唔係會加我方血咩
點解變左普攻再打我死撚左
屌你老母犯撚哂規

木印有咩用？

用遊戲，成場比佢減回減手指黎過

你冇聖誕愛貓咩
點解要咁慘

生心珠拉直心

一早話左要開曬先派 20石冇左lu

唔撚係咁好笑阿已經每日8石，仲要連乞衣20石都無得拎

其實你係咪假膠嚟
你6月7月仲開緊正常po
定係ac畀狗hack咗

萬聖啊CHING

yeah

無萬聖愛貓 不是問題
老伯有鎖暗珠都唔錯的

屌五毛都玩pad

近了！！！

轉到成pat屎咁都過到尾王遇正水,不停放毒
反而中間濃姬全部坐低哂,10turn封條同雲,以為輸硬

但我寧願刷番異形,呢關少經又麻煩

仲差90億

表關難得去邊

夜晚升慢左好多 仲諗住抽埋先訓

打得都打晒啦⋯⋯
應該聽晚

其實個難度我覺得都難既係多麻煩野 我本身轉珠又廢
但遊戲真係太屈

6月7 日
反送中開始了
我地一輸就返唔到轉頭了

濃姬嗰turn你有6防坐直接禁天空龍遊戲咪唔洗食雲

尾王前開左公廁解手指
尾王遇海王神又重新儲過
好在表關傷害唔算高 磨得返

MVP：鋼鍊大總統武器
固傷射阿頓&蛋龍
連555腰帶補齊毒耐性

滑神果張破防卡
用黎阿頓先破防打落10%
再大總統射

有新關係幾好玩既..

屌中隻7星

必中又係米妮 我屌你老母臭閪咩

食屎狗山本

大細a都中鴨

山本好波

fever抽中咗唐老鴨

我屌！

屌 中米老味

鴨

山本條撚屌一定做過手腳
米妮條死臭四

一樣

Same same

中鴨可以試新隊

兩隻帳都米妮反足一世山本

想問下阿基里斯出現率係幾多，打左成十場都唔見

唐老鴨山本爸爸

多謝山本補多隻米奇

第三隻米奇喇屌你老母

米奇艦隊有冇組隊分享，有4隻

抽多隻米奇 換冚家鏟

屌 2隻AC都米妮！

好彩中鴨

米奇有咩用

最有趣係直接落黑魔導女孩
大部分人都係兩隻翼龍

到底米尼滷味除咗進裝仲有咩用？
山本過山車

又係唐老鴨，終於可以安心轉生

我屌
真係中米妮

仆街 米妮up

米尼米奇

山本食撚屎
想要多隻鴨
結果9隻全家福 6隻米奇老味
成5單都唔撚中多隻
棄驚

呢啲pool連印花都冇用

個天懲罰你咁戇鳩嘅pool都走去課金抽

最撚閪嘅係 9隻全家福
俾幾隻米妮都冇咁閪
7星仲撚易中

冇計 鐘意19鴨 想要多幾隻J
估唔到山本咁樣撚尻me

同上次富士見同新幹線一樣得一隻交換所 呢啲應該唔課懲罰9ho

上個兩次我都有課到
結果都抽得唔錯嘅
係今次竟然課得比之前多都唔撚中
同自己講
呢個合作完之前都唔俾多隻鴨我就棄課

米尼繼比暗魔女應該唔會太廢？
正常遊戲隊未必有解lock

11點個pool 抽唔抽好

多隻鴨有咩用？
隊員定裝？

隻鴨改完之後輸出水屬最高

好快又有下隻架啦 無愛唔洗追 畫風咁核突

等埋下就嘅料先

好

竟然中咗唐老鴨

想武裝 或者隊長自hi
唔建議好似我尻追
真係唔勁 為愛

有下隻佢都係變第二

中左第二隻鴨，隻鴨好似無必要入隊入兩隻，
想要米奇多d(利申0隻）

同樓上相反為左追鴨 抽左百五石
得隻米奇
送都係中米奇

多左隻都唔知有咩用
又唔夠印花換米奇老友

太多寵同佢差唔多配置⋯
攻擊力差個少少
有冇都無乜所謂

中左比較少代替品既米奇

真係中米妮

唔好安慰自己啦

抽到米奇
開心

唔企係米奇隔離既米妮根本係垃圾
金蛋一隻

點樣用阿 求指教🌜

米尼

想當印花換多多隻冚家拎

起碼米妮係囡

一抽火魔 睇下今日八婆出唔出料

4抽

未夠一日已經10分鐘clear

米尼3圍低撚到仆街 冇可能入到隊

冇火龍女卡可以入咩？

兩抽中幻龍王

好伏 8抽全部垃圾
好彩係細帳抽

一抽細幣 結束今次回合

又唔中黃龍

竟然中機神王

米妮米奇大up

Skip

新限進咩屬好???

換mp 最好

隻新限唔識郁？
即係細印黎？

唐老辣用咩超覺好

第7r果下必鑽係咪未派？ 淨係見得8r果封信

訓左幾耐

但係七星wor

第7係強化6星角咋喎 無必中抽
同埋都應該有信比你架

除非唔夠sb，4200攻+3 7c+血攻，咁大力一定落貫

佢似係零龍玩龍系列

個POOL個機率好似麻麻地

唔該巴打

7咗 原來得強化

3抽得一隻大coin

唔識郁既

新限其實幾勁

火屬：火力威隊最後拼圖
木屬：4sb貫通手
水屬：又一隻7799全版轉珠
光屬：雜色百搭
暗屬：比較失色

好過隻隻一樣既零龍玩龍

如果識郁隊長技應該勁啲

唯一缺點就係抽唔到

仲未收到20石

出死神咪又係課

7星限仲要抽5隻去進5個屬，點玩
我寧願佢出一個系列5隻神

米奇米妮死因應該係夾唔到主流7x6隊
做武裝招技又唔係話太出色 點搞呀

啲魔女出出下又唔出埋其他三色

愛麗絲光魔女隊落雙滑神係唔夠手指
米妮可以做4sb位+2隻大手指+防雲+L。都叫可以用下
米奇真係唔知有咩用

不了 已經唔想玩
加上以前已經課齊曬

5個進化點都好過5隻啦
果期咩隊勁咪進番果隻

等9ho fest

其實講真 3色頭尾夾埋+4c
隊長技算係易貫通
又唔驚被減秒 唔洗入招手指技
固定8秒算良心同轉得到
係冇盾差少少 overall 算唔差

但係米妮好似1個7com覺都冇，係可以用但係都唔算話好fit

真 出齊5色 唔通隻隻都啱駛咩 任你進任你退

大細ac都中鴨
唔反山本一日

god fes user 咁少嘅

個個等睇情報先
利申 一抽芙蕾雅

手痕抽咗一抽又係黃龍帝

Godfes今次屎到

咩情報？

2抽有大印花 收手了

晏就應該出下星期活動情報
唔急抽

7星限唔識郁....

依加真係無咩動力抽神up 有時啲合作pool 中啲五星 起碼都有啲用 抽神up中啲系列神返嚟 根本都無位入隊 仲要成10石一下
話事話 之前出個批咩米索不達米亞神定乜野 一抽出嚟原生六星個班 其實係想點

好簡單,因為我得一隻翼龍

你雙滑神仲唔夠輸出咩，sup寵係咁架啦
仲有光魔女又係大大力

送抽中米妮，嬲得滯一野課必中又中米妮你老味，最後課埋港台果邊必中先中隻鴨，本身呢部垃圾機諗住1抽都唔課

你輸左俾山本

辣殺

中其他3隻都無咁嬲未必課中米妮真係嬲到七彩

公廁米妮

中鴨 全pool得佢想要
呢個pool 柒到連8蚊一抽都無買

我都剩係想要鴨最唔想要就係米妮，佢老味送抽又係佢 必中包又係佢

中鴨 唔反山本一個鐘

手痕三抽

屌你老母追極都追唔到光魔女

想追 不過好伏 驚又石沉大海
有170 石 睇埋有無合作再諗抽唔抽

快撚手送走個米奇老母

新限係咪未實裝

唔好自己呃自己啦
利申抽唔到

睇死山本較左低機率中鴨

睇死佢係

今日都無死神/fate情報我屌爆山本屎忽

CLS 9抽得粒大印

山本會唔會特登整到兩隻老母好似好撚廢 然後嚟緊好似有錢女同天才劍士咁無咗佢地唔得 到時全世界跪低求佢再出

上次有up又唔抽利申10抽2隻

抽左兩下都係機神王屌4隻啦

點解9ho到依家都無保底呢樣野，日本抽蛋法律無寫咩，無保底真係賭錢落海

中左4隻暗魔女

2pack 2機神 2雲魔
想要偵探姐

笑撚咗，當時有錢女同劍士一出就知勁，唔追正on9。
兩雙老母一睇都知太把野可以取代佢地

屌你啦 人地既抽蛋永遠唔會令我失望

其實每次印花都係另類保底
但講真好似ms咁50抽送一鑽/限都唔過份呀

想問有錢女即係邊隻

承你所願啦

富士見個7石pool真係出得太勁，係有10石機強度不過無得比你換咁解
米奇pool 6石又無得換啲嘢又唔係特別勁真係唔知想點

起碼第二個必中無中米妮

5650

唔怪得pad仲未執
個個屌住抽屌住課金

第2次必中包改左名做山本死全家先中隻鴨，
條撚屌真係唔屌唔安樂

兩抽中，佢係咪取代玩龍位置？

想問玩龍有咩位置

同我一樣
話等抽米尼，講果隻中果隻

機神王可以點用 要30round先變到身

垃圾桶

Ching咁串

同問呢隻有咩睇頭

我之前神up 2pack加2抽 一大印

光屬係咪要配番 7x6既隊長...

7x6得 天陽神 但要神type

配彩龍 又無龍type

佢定位唔係入關變身

有雪櫃type就得啦

得一隻米奇，進邊隻好？

彩龍包平type架雖然都廢

係，印花

今日出新限
佢彩你都傻

星期5出神up 星期一實有新合作係for你抽印花

不嬲都上晝神UP, 下晝即刻有料

風

有未牙

無新料我痾煙唐老鴨
三必中都無

其實唐老鴨係咪出撚壞咗
大力到完全係粒核彈嚟 招技又係Buff
仲勁撚過海馬

平斬定貫通都勁大力

核彈級級數嚟嘅屌

得一隻升轉生定武器好

一定係轉生
武器太多替代品

個武器好唔吸引喎

1

送6星抽都係鴨，中3隻唐老鴨

大力過冰咒咩?

原來糖滷鴨大撚樣成四科攻

武器有用咩?

冇冰咒
但唔計killer當吹雪姬貫緊2億時鴨鴨貫緊成4億
唔試都唔知咁鬼大力

一隻究進，一隻轉生，一隻武器

真係好恐怖 錯過左吹雪姬好彩中番牙鴨

你真係全家都好幸福嘅啫

中米妮嗰刻差啲心肺停止
屌你老母！！！！！！

轉生哂

我都想要全家幸福

收島風 出火影

做乜9，兩隻咪夠一隻超覺貫一隻超覺SB
三隻多9餘

有料未

召喚saber

似冇料 要等多下星期

死8婆落地獄

就係多左隻

準備又出渣野

咁咪留番隻唔進
轉左生退唔番

商家女而家都冇人用了

等抽米妮 點知中米奇
之後手痕抽神up三抽印花都冇個

打快刷扲出黎

八婆同山本又推緊車呀？

cap人地啲片 可以17連系列神 岩岩好2pack 比著我真係玩唔落手

牙鴨仲要係轉生有得擴充潛覺

如果招主動技再短啲cd就好

鴨繼春麗武真係幾好
可惜我冇件裝

中咩？想課但怕中米妮

特登課去追一隻鴨好似唔太抵

隻鴨除左大大力之外 冇乜獨特性
作為一隻純打手 好易搵代替品

再推一下
好多巴打add左 仲有幾個加埋親友

曬寵咪要3隻囉 咁都唔明

cd5/6 嘅話就值得追

想課必中，博下

咪係 一啲抗性都無 咁大力貫 都係overkill 無意思
好快就取代到

回頭是岸啊

課啦 唔洗問架 有愛就得

所以櫻吹雪姫咪咁勁

水屬7799寵太多

水隊齊人其實唔洗追鴨冇位落佢

百貨應百客

有千鳥/海馬/櫻吹雪/冰咒
是但一隻都唔洗要鴨

睇黎下星期冇合作

我覺得鴨強度係有 但唔洗傾家蕩產追

千鳥冰咒好似已經冇人用

仆街山本唔俾換，真係唔想俾佢賺
此風不可長

山本又贏 出隻鴨就咁多追

千鳥其實真係勁 不過好似好少見到佢

隻鴨嘅獨特性就係有8格潛覺位
可以食多個殺

兩個星期前 個個屌話唔抽又盛咁
今日個個話要抽鴨
又贏

見好多人叫春富士見pool
持有率低掛

慣曬 次次都屌著嚟抽 今次多人屌老母個活動 特別明顯咁解

似係而家進化到7x6轉10c都懶
777 > 10

而家水隊有龍騎防毒
千鳥得2sb 如果入埋兔仔落隊既話好難補sb

應該話7779 > 1099

改到幾勁都唔抽
見到d小朋友就反胃

始終平斬個傷差太遠

又無料？..

米奇咁多個進都冇個啱入隊

想玩兔仔 但係搞唔sb同抗性 放棄

其實春麗武真係有必要咩兔女1cd 3水鎖全版咪仲好

唔係要佢個水drop咩

啲人已經唔記得左10日8石 阿介好波

呢個ip都未見過有同手機驚合作
火影一係笨大自己出返

免費野算係咁

成班兩個禮拜前話一定唔撚抽米奇機又話廢又話點點點
而家隻鴨buff勁少少即刻出哂水咁

次次都係咁架啦

有位咪繼多個drop珠
點都無蝕底架

米奇個火暗進化on99
主動技係 貫通2 turns + 火水光暗心
火大叔隊長技要轉火木

橫掂都落兔女 都唔會唔夠水珠嫁啦

每turn 3粒咋喎
禁完都未必夠9粒

想玩水隊 想搵D箏龍隊長FRD

有20個位到 是但加下好友

仲要整個體力type 比佢
但完全用唔著
平衡type 又無
點用呀佢老味

火木大叔明明好有潛力 係要唔出配套搞死佢先安落

睇定D先一陣FATE一出個個出哂水

點睇都死神先

我都覺得一係死神, 一係女英雄

死神改完應該都係同巨人差唔多 叫做變返現代水平 但依然唔會成日見到 咁上下

隻新限定連樣都睇唔到

米奇老味轉生定唔轉好 應該都用唔到咁多型態

當你需要用果陣再轉生咪得

恥與為伍

洗乜慌，隔多一排又好似武器咁開放退化架啦

下個禮拜又冇野抽

等多個鐘先，8婆OT緊

今時今日竟然有空窗期

正式宣佈pad執咗

玩命 送抽米妮 之後課必中又中米妮，課埋最後果包先中隻鴨，訓練大心臟

FEEL到真係冇

本身攻擊+體力 好啱放大叔+雲魔女隊

竟然

下

各位神威難民 加油

pad_sexy パズル＆ドラゴンズ公式
·
39 秒
来週から「銀魂」コラボ第2弾が開催決定しましたあぁぁ！！これから新たに登場するキャラクターの図鑑画面をご紹介します！ #パズドラ

銀魂

神威

神威傘
等咗幾耐

死神？女英雄？Fate？
同我開個銀魂比佢

3光3暗+珠

竟然有銀魂

最緊要桂有強化

竟然殺出銀魂

唔反山本了

金時

8周年ho ball

邊估到竟然係銀魂打尖

孫悟空衣裝

我覺得咁先係八周年嘅主打活動

將軍底褲

屌你將軍張圖咩料啊

底褲

都唔記得銀魂有邊個係特別要追？
第一次出個陣我剩係出左隻神威

唔反山本了 又可以課爆

做乜啫你山本

配合番銀魂風格

底褲都出得，咁應該要出埋 阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

等睇無得換6星

全部6星舊角強化+有新進化
邊個再反山本就係鬼

阿銀

究進係
新 阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

水攻
火體

舊set全齊都要抽爆
唔反山本了

高衫勁撚到喊

屌 我等撚左成年 終於等到啦！！！
點知冇得換真係屌死你山本老母個臭閪

竟然係銀魂

神威火體

課課課

本身有神威唔駛課了 等死神fate

銀魂幾石機黎
D大獎好似唔錯

Stronghold fate

換隻銀時收得工

神威要複數